停止入元朗消費 好危險!!!!!!

宜家元朗咁亂 唔好再入去消費喇 比完錢又要比人打
個啲牛屎佬開係市區既舖位 係香港人就咪再租比佢佢真係好有誠意就收佢10倍租金佢唔租大把香港人租
我地知既就唔好幫襯佢地
務求令佢地返去親親大自然執下牛屎

歡迎整個:一人一間牛屎舖